前皇家香港軍團嘅各位前輩

無論你地係開班授課定出黎保護市民（雖然你地應該唔後生）小弟都好支持

退役英軍/前警察

我地好需要呢批人教我地防暴既經驗